有冇巴打唔鐘意閪隆

唔想摸女人下體(抗拒)
有興趣屌西
但100%直男

有冇人一樣係咁

玩後門

鍾意雞窿多啲

鍾意摸，鍾意舔閪

死gay佬